仇b帶粉紅色罩

唔小心睇錯bra

屌以為奶罩

麻友都帶粉紅色罩

帶來托咩，得aaa級，腸都唔夾起啦

粉紅色閪

佢啲毛多到成條底褲咁遮著隻黑鮑

處

臭G

耳窿定鼻哥窿

屌到黑哂啦仲粉紅

閪窿可能有甩甩啦

雞

綠色架有性病

可能有異味

條女乳頭勁黑，帶粉色應該會透出黎

G

可能bra都係粉紅色呢

流埋D綠色汁液

唔知仇b奶罩係咩顏色

勁撚細波 我對胸肌都大過佢

平板電腦加二粒黑釘

咪po隻雞出黎啦

我屌你老母親

平時開門都係呢套

夠夾你果條咪得

佢個條好大碌

咩黎

麻友是好女孩

麻友是雞

性病雞

樓上三個笑閪？
𨳒你哋老母

係，我隊麻友後躝時佢話太大條頂唔順

係你老母

麻友年就到，大家有咩想同麻友講

點睇

以前
唔同而家

哈哈

咁又唔好咁講 樓主都係講事實姐

又係你

大家講道理

路見不平姐

咪係囉